如果呢個時候有人寫同hkg+差唔多高登app

LIHKG會點我好擔心

負評

不解釋

都要1-2星期先起到貨啦。
只要an版盡快出最小都可以平分天下

LIHKG都好似係一早拎晒HKG+既code寫好再等25號先推出

咁留戀咪返去囉

唔好咁玻璃心啦邊到睇到我留戀

On9 不歸路

咁係LIHKG 事件之後先識上高登既人都係market掛？

iOS 系統已成慣性收視

寫到先算啦

係林早洩條pk成個共產黨咁既問題

上到架先算啦

lihkg既出現係因為係個on9趕絕hkg+
如果而家出現返個同hkg+差唔多既app 個on9會因為驚lihkg而跪低 ?

期待joe lam 拎住堆code 出山寨版hkg+

又有得笑